有邊區係好大機會贏到仆街?

有邊區係好大機會輸到仆街？

連登仔成日放負

不如講下開心野

有咩區既細區 係穩贏?

啲人話元朗國會輸?我相信圍城友會幫手贏返

觀塘。

沙田

上次差一席就過半

圍城友不再悲情??
保皇輸到仆街?

但估唔到沙田柚咁多廢老

我明知我果區贏梗，但都要投
推高整體民主派個數

尚德冇乜可能輸囉

贏硬都要照投

投左未必贏，唔投就一定輸!

多你一票已經好多

有邊個選

我記得沙田真係黃到仆街

我凈係輸好大機會黃大仙

大埔 富明新 民主派做左十幾年

聽日投票注意事項

點解

話晒都係首都

烏溪沙
呢幾個月都未見過民建聯條撚樣

岑子杰係沙田選

烏溪沙算唔算沙田個邊

定大圍

唔熟

不如講下邊個區會輸到仆街

元朗 觀塘 西環

好多廢老掌心雷 建制票倉 希望今年佢地真係覺醒

元朗 土瓜灣

咪再放負啦

我地要知道冇可能贏得晒咁龐大既廢老票

不如講下邊區有得贏好過啦

我起碼2015沙田差唔多 打成55波

北區好多2個黃爭一席，分散票源，隨時失守。

元朗 出面啲人話輸到仆街

定係你講元朗區?

大埔 大埔中 富明新 怡富 三個選區 都是連續又民主派做左十幾年
咁橋三個選區是連埋一起

無話邊個區贏梗，唔好輕敵唔投票

聽日開估

工聯會簡兆祺
同李嘉睿
尚德咁都輸我真係無野好講

雖然係天琦票倉，但光頭簡做左好多年，做左好多地區工作，一定拎哂老人家同藍絲票

馬鞍山啊 啱先隔離post話危

其實好多區都係咁既情況

一山不能藏二虎

如果依啲區輸左

多得票黨

周同學事件喚醒左好多人

咁又可以做多4年啦

呢個真，尚頭簡贏真係唔係無機會

冇輕敵啊

當大家仲好有原則咁話個game唔公平
冇用
有大bug
唔投依個唔投嗰個

甚至投保皇

相信保皇同中共已開定香檳
統一戰線大成功

用反間計離間計

不戰而勝

全世界傳媒，議員開哂口話今次係變相公投
世界各國傳媒喺香港 議員嚟觀察

但香港人畢竟多政治白痴
喺受薪三毛 分化撚橫行嘅鋪天蓋地宣傳下
唔團結 好有原則 好冇策略
對住個狡猾同最叻玩政治，最叻分化嘅政權
條路自己揀
仆街唔好喊

唉 我只係覺得好可惜

如果輸咗
萬劫不復

一定投反建制
得建制同熱狗對決 就為大局投lesser evil 熱狗

大家聽日早啲去投票
全家總動員
Call齊親友

我想問臨時身分證投唔投到票？

咁有信心!?

係
怡富嗰個係票王嚟

後生又點
次次都係陸頌雄贏到開巷

聽日記住投票呀

馬鞍山依排都黃左好多

之前先屌完狗黎

仲記得住公屋你有乜地位

太古城

周同學 守護尚德

係 贏硬

希望多D人討論，有共識，集中力量

太古4區 穩陣既 不過要谷大個票數

總之正本

帶張臨時身份證正本就得

咩區

太古城西 趙家賢vs丁蝗

好唔該你

元朗屏山南投邊個好? 有兩個黃

沙田好多老友記/中年朋友都好愛香港 好支持香港人

廣明就危d

踢走工賊陸狗啦

聽日係你死期

咩區?

票投民建聯 香港玩撚完

靜靜地

首都沙田

富寶花園俾民賤聯綁左十座人

別開心的太早
一朝沒把建制打倒

他日他們回血成功港人就慘了

看看台灣國民黨
2018中國砸了10億CNY選贏地選舉後現在是滿血狀態
就算擺爛到這種程度還有23%的民意
而且有10%的人竟然是喜歡共產黨的…

靜啦 好嗎？

唔好輕敵
我哋既敵人遠超乎想像咁奸

九龍城區

毛哥贏唔贏到琼子

今年一定得!

太古，聽聞贏左好多年

土瓜灣

莊元苳好似好猛料

點解尚德咁多後生！

依區又真係靜啲既

但希望手足記得投票救港

得鬼得馬 都話俾人綁左成十座票.....

恒安老人院都多啦

周同學事件

我果區
十幾年都係泛民

有一席鄉委會當然議席

大圍火炭馬鞍山都係沙田區

好多都未夠18

蛇齋餅粽太勁

你老味同我踢走陸頌雄條賤種

同時都好多廢中藍同廢老鐵票

唔想自爆
一個做左好多年既民主黨 vs 一條空降年輕建制派
無人識果條靚仔，無任何政績

將軍澳區好多街坊都醒覺架啦

我信圍城友一定得

賤種工賊陸狗

珀麗灣？好多黃

屌一睇就知我地係街坊
聽朝早啲到

係咩區

利申唔係住個頭

荃灣

但好多現任都建制
踢走保皇黨

咁都相認到

你地就好

有泛民做左咁多年

長毛出區選輸鳩硬
基本上係保送對家
泛民無腦

帶埋passport 穩陣

西環極多廢老太和平叫唔醒

荃灣開槍事件
都應該多街坊醒覺架啦

好的

係咪麥仔

大埔？

其實有好多區嘅立法會民主派票數都係過半，但係一到區議會選舉唔知點解有好多民主派嘅支持者就唔會投，但係建制派就繼續有一堆鐵票，之後民主派就輸咗

佢諗住打大佬

琼子應該冇一個泛民夠佢做

好似鄺仔咁

太古城東太古城西
被人咬耳都輸真係無嘢好講

土瓜灣點算呀

算啦, 出邊個都唔會夠琼姐黎架啦

唔覺
出任何一個人 你去選個勝算都高過長毛

Good

大埔好多人所話贏硬
好開心

血汗票唔投過唔到自己良心

18區智力大賽

睇黎同巴打你同一區
聽日早啲起身

你有去投， 你果區就有可能係大贏
你唔去投， 你果區就會係大敗

九龍城多廢老院

睇下有冇奇蹟啦

如果琼子咁都落馬

咁我地都好大機會贏晒

，

七點半見！

長毛去返自己區選會好啲

大埔富善兩區，大埔中心，睇贏幾多

新聞透視個個？ 有老鼠成拉票 個樣好奸個個？

街坊

趙家賢

有冇都善巴打

⋯

贏9硬

係咪咁多街坊呀？
我懷疑唔只我果區係呢個情況
anyway, 建制派必敗！

沙田、黃大仙、將軍澳

ShaTin

北朗

正雅思想

龍上 陳俊裕！

土瓜灣人要靠自己

富明新選民留名

首都

咖哩飯獻世派搵條柒頭大陸佬選

荔枝角南

加油啊街坊

求下你唔好燈

擺到明鳳翔啦屌

佢嗰區好多老人家
選情唔明朗

呢個真 55波

知道依區衰硬

咖哩係咪選將軍澳?

有叔一燒

又係做左十幾年?

放心

我唔係燒山

利東

1號係plan b 已棄選
all in 2號

咪咁悲觀

沙田話晒首都

票源點都會有

將軍澳
沙田
黃大仙

富泰陳文偉

同何妖好熟嫁

深水涉,沙田,葵青,大埔掛,黃大仙雖然要好少就能反cup,但太多廢老,住係黃大仙都覺好難

今次唔易

健明

2015依兩區

保皇定泛民拎?

係，運亨區
四年黎，獻世派有後生親民女社工，又有後生專業偽中立做過社區工作，但係唔知點解最後搵條大陸佬黎

大埔如果有奇蹟可以過半議席

好唔想肥仔滔連任

富泰保皇唔洗諗

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

穩赢都要出去投呀！

空降條友好似各大媒體都起唔到佢底好神秘

唔係掛

你係咪沙田柚

又話首都

點解咁悲觀

唔好睇好黃大仙

上兩屆都泛民

係就好

大埔人黎明開花都打左好多日架啦

有村長加持，上次輸唔多

真心 南昌中可以贏到？

咁就得啦

元朗國
北朗
南屏

范國威 新都城

我想問下同一個選區有兩個投票站 係唔係去其中一個都得

係咪梁里
以前住健明

黃大仙係工賊會票倉

長毛同阿牛機會高唔高？

好擔心 , 馬鞍山重新畫區cls

元朗 鄺俊宇
聽朝早啲起身去投

元朗 係得朗屏 鄺仔穩贏啫

其他啲人話唔樂觀

heidi都叫穩贏既

仲有冇其他

恒安全香港第一個新市鎮呀

係

上次補選加喱係運亨拿4900票，保皇驚左

點解咁講？富寶好多藍咩？
好多中學同學住富寶都係黃

毛哥打緊既係保皇大佬

如果咁都贏到

聽日一定大勝

錦田李頌慈有冇希望
錦田我真係摸唔透

但係烏溪沙有迎海離地撚

唔撚係嘛
google search傑利蠑螈

機會好低，如果毛哥都贏大奇蹟日

投左先

唔好諗太多

冇

輸自己

盛康 大把死剩種老宜不

輸俾界票黨

原來有個候選人叫賣間囯信

01 呢個可以參考一下

廣明先唔會輸，之前立案法團單野好多人想收佢皮啦大陸苳

唉屌

富泰既人好心就俾下貨啦仆街

聽日投完出黎話投建制係無意義，中共黨員又設計俾香港人踏。

你投嘅票無人睇到， 但記者問你就全世界睇住，全世界睇住問十個九個都話投建制， 佢地唔背後換飛都對唔住自己啦！

聽日全世界投完， 可以理直氣狀同全世界話投左泛民！ 唔好中計被滅聲！

黃埔

SSP民協根據地
從未受過保皇黨染止
贏硬

市中心MOS第一城嗰啲就話啫
瀝源廢老村嚟架 佢哋理得你咁多？

光復返慈雲山一兩區都大勝la,黃大仙樂富新蒲崗真係

睇投票通知書

邊到
咩區

聽日記得投票
投佢老味臭閪
五大訴求！缺一不可！

廣明同尚德咁近

咁都輸
都幾大獲

係 上屆梁里都贏對家成3000票 根本瞓係到都贏

沙田好多老而不廢嘅街坊

烏溪沙補選泛民票好多

有咩人選

關家倫，鄺保賢

其實唔好太看重當區輸赢,最緊要去投票令建制配票失衡

彩虹,彩雲藍到癲

如果唔係上年馮檢基，一早過半

可能佢地唔投呢

咁講占米好似危危地

佢好似係廣源選區

冇，建制派贏硬

葵芳 白頭佬

將軍澳

圍城友報到

圍城勁就勁在明明好多新移民/舊移民（總之就係係大陸落黎）都黃再仆街

有次開花，有個操鄉音既阿姨唔戴口罩set rb

係就好

聽日開估

依兩個穩贏?

光復彩虹啦

今日睇新聞，有人準備D輪椅入老人院，應該明日帶老人家出去

犀利

ssp街坊

想問係幾點開始點票？

反而本地香港5,60後個d最多廢中，廢老

你出返去啦

2號贏到1號乜都得

我自己果區贏撚緊 但都係會投 睇下可唔可以過4000票

咁要靠圍城友幫元朗區做返啲野

黃埔未必，梁美芬好多鐵票

山頂
民主派賣間囯信 vs 建制派楊哲安
btw 佢識講廣東話

有區得1個做左好撚多年既假獨立真獻世同1個新人泛民揀
希望區內手足爭氣

仇栩欣

靚到啲廢老點都投佢

沙田區?

屯門景峰 何杏梅

一完應該就開始點?

好似點票可以開放俾公眾入去睇點票過程

依樣唔清楚
有冇人可以解答到

1號係咪做左好撚耐

係時候換新血啦

油塘西
記住一票不投呂東孩
投黃邵南呀你老母

呢班港英撚最撚班仆

屯門 兆置 林頌鎧

可以點幫，周圍都牛屎佬

咁撚明顯有冇$0.5收？

咁都輸 食得屎啦

1124全民都投建制派

仲有觀塘

梁凱晴

鐵票好多

呢區未必,今屆改劃左,劃走左鄺囝d票倉
鄺俊宇所屬的北朗選區，兩個私人屋苑會劃走，納入新選區元朗東頭，鄺俊宇當時形容自己有半個選區被劃走。

主要係民建聯影都冇，黨鐵個廣告又比人落埋本身個個又做到野

寶林 咖哩飯同佢班𡃁

聽住
油塘友，街坊

係咪得我覺得元朗會贏到仆街

無必嬴

只有投

姐係講天水圍盡量贏多啲

啲人話元朗可能唔樂觀

市中心睇下點，王威信人渣

月華？靚女😍

投票方法

張秀賢應該有機會

尚德！

靠街坊踢走佢

鄺仔讓半區照贏啦

恒安民主黨穩贏架啦

你講既元朗
包唔包埋圍城

其實好合理
區選講既係地區事務，其實無咁政治
如果你勤力，幫過街坊手做野，就算係好少既事，佢多數會投你
其實地區事務一直係民主派既弱項，呢方面真係要加強返
希望今次選到之後，民主派既人唔好揸流灘
好影響下次選舉結果

假獨立，外圍民建聯
李 佩 英 囚 三 月 准 保 上 訴

（ 星 島 日 報 報 道 ） 藝 名 李 紅 息 影 粵 語 片 女 星 ， 現 任 南 區 區 議 員 李 佩 英 ， 因 於 九 九 年 參 與 區 議 會 選 舉 時 串 謀 兩 名 在 其 丈 夫 律 師 行 工 作 的 職 員 ， 虛 報 地 址 「 種 票 」 ， 被 裁 定 四 項 串 謀 詐 騙 及 企 圖 妨 礙 司 法 公 正 罪 名 成 立 。 裁 判 官 指 法 庭 要 維 護 廉 潔 公 平 的 選 舉 基 制 ， 故 判 她 入 獄 三 個 月 ， 但 准 許 保 釋 外 出 等 候 上 訴 。

裁 判 官 黃 汝 榮 表 示 ， 雖 然 本 案 只 涉 及 兩 張 選 票 ， 但 任 何 人 作 任 何 行 為 ， 目 的 是 要 操 控 選 舉 結 果 的 話 ， 都 會 削 弱 公 眾 對 選 舉 制 度 的 信 心 。 被 告 的 行 為 對 參 選 者 及 沒 有 投 她 一 票 的 選 民 不 公 平 ， 法 庭 不 容 許 任 何 企 圖 干 擾 選 舉 結 果 的 行 為 ， 法 庭 要 維 護 廉 潔 公 平 的 選 舉 機 制 ， 也 有 職 責 向 公 眾 發 出 明 確 訊 息 ， 判 處 阻 嚇 性 刑 罰 是 無 可 避 免 的 。

六 十 歲 被 告 李 佩 英 聞 判 後 ， 垂 頭 飲 泣 ， 需 由 代 表 律 師 把 紙 巾 遞 給 她 拭 淚 ， 離 開 法 庭 時 由 大 批 朋 友 或 支 持 者 簇 擁 ， 沒 有 發 表 任 何 回 應 。

民 政 事 務 總 署 回 覆 本 報 ， 根 據 《 區 議 會 條 例 》 第 五 四 七 章 廿 四 條 ， 區 議 員 要 被 囚 超 過 三 個 月 ， 始 會 褫 奪 公 職 。 李 佩 英 剛 好 被 判 囚 三 月 ， 故 不 受 影 響 。

代 表 被 告 資 深 大 律 師 駱 應 淦 求 情 時 指 出 ， 被 告 遭 拘 捕 至 被 定 罪 後 ， 雖 感 到 壓 力 ， 但 沒 有 忽 視 區 議 員 工 作 。 自 被 定 罪 後 收 到 近 三 百 封 赤 柱 街 坊 及 區 議 員 寫 信 支 持 她 替 她 求 情 ， 盛 讚 她 放 下 貴 婦 形 象 ， 熱 心 社 會 服 務 ， 並 替 他 們 爭 取 設 立 多 項 公 共 措 施 。 被 告 也 得 到 不 少 機 構 頒 發 的 獎 狀 及 感 謝 信 ， 包 括 廣 東 省 韶 關 市 政 府 。

駱 應 淦 指 被 告 對 社 會 服 務 「 出 錢 出 力 」 ， 單 是 去 年 捐 助 老 人 院 的 金 錢 ， 由 一 千 至 四 萬 元 。 被 告 從 沒 有 就 此 大 肆 宣 傳 ， 反 映 她 默 默 耕 耘 ， 希 望 裁 判 官 可 以 考 慮 被 告 年 紀 、 服 務 社 會 多 年 ， 判 她 接 受 社 會 服 務 令 。

裁 判 官 判 刑 時 表 示 ， 他 接 納 求 情 信 中 對 被 告 極 高 評 價 ， 同 時 他 接 納 被 告 是 品 格 極 良 好 的 人 ， 樂 善 好 施 ， 對 公 益 出 錢 出 力 ， 鞠 躬 盡 瘁 。 也 接 納 她 因 一 時 糊 塗 ， 出 發 點 是 希 望 得 到 更 好 更 多 機 會 服 務 社 會 ， 但 為 要 維 護 公 平 的 選 舉 基 制 ， 必 須 判 阻 嚇 性 刑 罰 。

李 佩 英 獲 准 以 二 萬 元 現 金 保 釋 外 出 ， 被 控 於 九 九 年 一 月 至 十 一 月 廿 八 日 ， 串 同 吳 昌 輝 及 蔡 志 瓊 詐 騙 選 舉 事 務 署 ， 促 使 兩 人 虛 報 住 址 為 赤 柱 大 街 某 單 位 ， 以 取 得 南 區 區 議 會 選 民 資 格 ， 被 告 又 被 控 非 法 煽 動 兩 人 向 廉 署 作 虛 假 陳 述 。 吳 及 蔡 早 已 承 認 兩 項 有 關 罪 名 ， 判 監 兩 個 月 。

李 佩 英 在 六 十 年 代 曾 演 出 多 部 電 影 ， 包 括 《 武 林 聖 火 令 》 、 《 倚 天 屠 龍 記 》 及 一 系 列 黃 飛 鴻 電 影 ， 曾 與 新 馬 師 曾 、 馮 寶 寶 、 于 素 秋 及 曾 江 合 作 ， 至 六 十 年 代 中 改 變 戲 路 ， 更 自 資 拍 攝 艷 情 片 《 黑 珍 珠 》 。 案 件 編 號 ﹕ 西 區 刑 事 四 三 六 七 ─ ─ 二 ○ ○ 一 。

鬼叫佢on9
以為自己訓係到都贏咩

唉 呢D區真係要傾一傾/參考走勢

一向黃
不過都多廢老

基哥老奸巨滑

哪吒今年有冇參選

我嗰區都係唔知係咪同一區呢

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

中西區 觀塘

南區

gerrymandering

好多人相認依區

條柒頭輸左麗閣都算
立法會又唔係自己地頭選
走去新界𠝹票

梁凱晴

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！
一文分析區選及投票

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

我地留係同溫層太耐
上左某d討論區睇d人d思維真係非一般
仲有人話何妖單槍匹馬制衡泛民係英雄

龍下 郭秀英！不嬲都係佢做緊

贏到仆街都要投

好似去左新界西

佢今年好似都唔係ssp選

去左油尖旺區選

街坊又係食佢蛇齋餅糉
講真呢度街區都係中老年人為主，老人家好難食窮佢但票投泛民
祈望少d老野出去投票，多d後生尤其岩岩夠秤18歲後生總動員

街坊 聽日見！

香土?

天水圍慈祐陳美蓮應該都穩贏

搭單問吓聽日可唔可以唔接受訪問投完即刻走

長毛vs李慧琼
都唔知點投好

你係咩區
普通區就算啦

唔會有記者放心

呢個黨主席嚟好多鐵票

世紀大戰

投長毛啦

白頭佬有年拎九成票

好快就知18區排名
首都花落誰家

點睇天水圍

我投邊個，邊個就贏

勁撚到

應該係每個人都編咗自己所屬既投票站
只有嗰個站先有你嘅選民登記冊資料先可以發票俾你

睇返選舉事務處俾你既信啦

去錯咗要行多轉

我見好多post話要答投獻世嘅

本土派票源

樂華南北點睇

葵芳

新首都排名

於投票日後公布?

圍城啲人話好大機會攞到好多席

樂華北有紀律部隊，難打，樂華南睇子健兄啦

上面

好正路，好勤力

住得近票站既人可以影低全日有幾多人入過票站，再交俾傳真社

推

上面咩事

富善兩個冇得頂
大中嗰個就比較懶

其實全天水圍都有機會

李慧琼輸左就唔選得超區

以為佢退左休

大埔有冇幸成為新本土票倉

但好心阿牛咪撚再選區議會，好趕客

係 雖然係咁但都要落去投

721

區鎮華點解次次訓係到都贏

佢唔選超區
咪選地區

佢咁多鐵票

任啟邦都係

Push

尚德好多老人票

簡做咗十幾廿年地區工作贏面真係唔算細

加上民主派嗰個係空投嘅

區鎮華hea 到爆但唔知點解唔會輸

全部

中西區

尚德勇武票倉

態度正確

因為往年輸係因為冇人投 你睇立法會幾撚黃就知

靜靜雞win得唔得?

大埔區正

廣田 各位手足點睇
快必打柯創盛

屯元天依3區可能會輸，大家要幫幫手

後生有啲都好藍

周同學事件會唔會令街坊改觀

首都之戰

有5區鄉村比較難打

有冇海濱撚
海濱撚覺得樂唔樂觀
岑敖暉有冇機踢撚走條長毛

話說幾時會出選舉結果

快必贏梗啦

c06

點解會輸

定係指輸某區?

大中選民高質
同埋一開始有鄭家富老本

點完票揭曉

同鄉會咁講啵

🎉🎉🎉各位鄉親明天到票站投票請注意如下事項：

1）明天儘量早點去投票。
2）明天黃絲不會穿黑衣，會在腳上綁根繩，或鞋帶打結，請鄉親們小心觀察，儘量避開。
3）在某些樓宇他們可能會破壞電梯，讓選民不得下來，請大家注意。
4）在票站附近他們可能會自演自導一些治安事件，如派幾個人相互吵架或打鬥，請鄉親們不要理睬。
5）他們會故意排着隊不投，跟鄉親們耗時間。
6）不要聽人誤導，在選票上寫文字
7）若沒帶身份證，在投票站旁有輛警車，在警車上可辦臨時身份證。

掉轉，輸硬

冇場運動既話佢都危危地
之前冇見過佢咁滯

票王

鄉村都有泛民爭既

希望打低圍村仔

木

贏就唔好講出黎啦，全世界人mon
post ...邊區要多注意多D就要講

個人認為康樂園大機

唔會

將軍澳哩排都經常閂站

尚德要由調景嶺站行返去

的人怨氣都唔少

沙田真心好撚大

天耀應該輸

葵芳，梁耀忠

估計啫

我地夠想100%贏啦
邊有可能

點解

白頭佬

北朗 鄺仔穩勝

四個人選
一個街工
一個司徒馬車
一個之前天水連線
一個𠝹票撚

主力2號 唔好俾1&4𠝹成功

長洲
冇可能輸

沙田區大啫
沙田唔算好大

屯門兆置一定民主派贏... 對手只有一個，選過幾次加埋都唔知有無1000 票

新田圍

梁XX 冇誠信之餘 又做𠝹票

元朗除左朗屏 其他都係會輸到仆街

沙田，成區都黃到飛起

離島wor ching

我死鬼阿嫲成口叫人投白頭佬，話佢對老人家好好

彩虹 條莫健榮臭撚左朵

7）若沒帶身份證，在投票站旁有輛警車，在警車上可辦臨時身份證

如果警車可以辦臨時身份證，咁人事登記處可以執得拉

咁都幾大獲

保皇有冇機會漁人得利

如果街工vs保皇就一定穩贏

但多左兩個界票

MVP

仲有媽媽王國

我知唔好𠝹票成功

但呢幾日4號派住五大訴求寄上門

南屏北朗希望冇因為重劃界累事
最好順手食埋新區元朗東頭

8鄉

Heidi

咪唔記得佢

咁都叫政績既

又有廢老票 又有後生票

heidi先唔穩
八鄉牛屎佬藍到仆街

俾啲信心 點都要去投

一早已經勸佢咪選啦係都要出來

好大機會仆街都應該係長毛。。。。

anyway贏硬都要投
要全港total黃營票屌打藍屍狗

筲箕灣今次應該搞得掂隻禮義廉，產次都係差15票

加油呀梁老師！

元朗天水圍都係同一區
圍村輸硬 睇下天水圍啲後生救唔救得返
同埋元朗市區有幾區上屆都係民主派贏

佢就係畀人𠝹完一獲輸咗老巢之後
而家痴撚晒線周圍去𠝹人

胡志偉

揮手

天水圍應該有救 不過元朗區整體冇咩可能過半

黃大仙 F4 八達通套

咪係 立案法團之後係班藍絲都屌鳩莊元苳

咁沙田嗰啲應該純粹係老但唔廢

大埔富明新？

運亨??
唔係立場問題 係除咗范國威 另外果三個完全冇人識

但都好多老人院

投票就係咁簡單

no. 應該唔只一區係咁 全家一票不投太監

今屆冇選

輸其實真係唔出奇

光頭簡都做咗10幾年

衰極都有個譜

李我真係聽到未聽過

選舉空降落嚟一句民主派

就話要人投佢

講真我自己都幾難投落手

田二少個實政㘣桌好多區都同傳統建制撞
果啲區應該有希望
田二少似特登玩野

深水埗，差一席

我覺得都有機會爭下嘅

南亞仔邊區

我覺得 1 2 號會攬炒益左張展鵬

嘉湖南 不過好想瘋狂投頌華陳詩雅

咖哩選梗啦

為左席位
點都要投泛民啦

界保皇黨票

原來天富天晴咁撚藍

今年可反超?

建制一早放風話深水埗同沙田佢哋輸硬

天水圍太多本土 驚佢地玩野白票

觀塘難打d, d 建制坐定粒六咁, 好似電話cool 曬票

南亞仔有錢仔
住私樓

記唔記得天琦講過呢一場係一場時代革命，而唔係一場世代革命，無論係咩年紀嘅人，只要摒棄舊有嘅想法就係呢個新時代嘅人，所以邊區多啲後生仔其實唔係要贏或者輸到仆街嘅主因

唔會啦 至少今次 除咗白卡之外

嘉湖都有錢

離島

沙田先係首都

頌汀都大機嬴
但富亨撞區有啲難玩

其實區選真係唔係咁樂觀
始終青年組群本身選民人數就少,投票率又低

曾經係

要對沙田友有信心

我信首都

我信佢地老而不廢

我鄭係知我呢度肯定輸到pk，新公屋，蝗蟲竇

邊區

麗晶 啟業 啟睛
廢老 新移民

坦白講 多左咁多廢老新票
安已不 仲有燒山加持完 屌左一聲

啟晴 屌

飲鉛水飲到個腦殘左?

同區街坊

新移民有政治任務

得罪講句 呢區輸撚硬

樂翠區先難講

2號 梁德明

有冇人住

瀝源 岑子杰

其實都係睇你勤唔勤力
富明新 怡富 頌汀 新富 運頭塘 都應該有
寶雅 太湖雖然劃左區 但本身地區工作咁足應該冇問題

太古五個區、筲箕灣應該贏到開巷，其他好難講

輸到仆街都有機會既

係,但有人話佢以前係民健聯做,不過照投
都唔見何博浩有派過幾次傳單 梁里成日派

何妖個區?

江美婷假㗎

今日投票要咁做

BTW, 北區華都區好可能嬴

希望將軍澳全部變哂黃色

我唔係住呢區都知
利東孖寶 區諾軒 羅建熙 口碑好好
今屆區諾軒交棒俾後生女選

葵涌
青衣啲山區就食得屎
廢老又藍 廢中又藍 廢青都藍

瀝源其實好多老人家
你睇黃宇翰好似坐定粒六咁
勁少見到佢出黎宣傳

選情一定唔係贏到仆街咁樂觀

今年大埔都係寶湖廣福比較有睇頭
連仔大戰黄碧嬌

其實本身係榮仔選 但佢俾光頭簡告先dum李出黎選

睇下邊度先係真首都

將軍澳咁極端

連仔文宣好正

長沙灣區
李文浩上屆爭百幾票就贏左個廢老林家輝
今屆一定要贏到呀 文浩

錦繡花園

將軍澳多後生

去投票既手足 尤其早上時 未必有民調做
建議大家對建制派候選人微笑、點頭
來一次「口裡說得，身體卻不誠實」活動。無謂令佢地調動資源，宣情告急，另謀他算。

真香港人，加油！

有無依張圖既深水步區版本

真係好狗
龍門任擺

下次可能又跟票源再劃過

你以為
慈雲山4席得1席係民主派
黃大仙around一半係民主

太古西贏撚硬 辛苦趙家賢

屋邨入面會有幾架7人車分好多轉載啲廢老去投票

血債耳償

元朗屏山一定輸硬， 但係天水 其他都贏

德明區可能輸

我住呢區

2號梁德明！
1號係plan b

好似冇深水埗版 我係立場到揾

沙田 黃到仆街喎

宜家係一席都唔想輸

鄺神贏啦吓話

十八鄉同錦田都⋯

票王喺嗰度

香城online玩家大型活動 投票Challenge

我都覺得黃大仙好大機會輸
廢老太多

不愧為首都 要求咁高

沙田今屆好多區都撞曬

個個都大想頭

驚比人偷雞

8鄉有heidi

cls
黃海

就算佢冇俾喪屍咬都贏硬啦，個大陸仔J皇柒到唔敢睇

耳仔冇左就係冇左

做多4年又點

做好自己

大仙街坊

沙田 馬鞍山
將軍澳（？）

依個唔洗講啦

訓係到都贏

應該穩
係驚區諾軒嗰區包埋船廠對面啲貴樓，多強國人登記做選民

梁老師上次俾鎅票狗屈死，今次有冇機反cup?

#手動轉
#選舉論壇
未諗到投票俾邊個候選人？睇埋論壇辯論再講！網站，click入去你個選區，就可以直接去youtube睇架啦！快啲share 俾你啲街坊朋友睇清楚啲！

A05 大學 University
A09 寶翠 Belcher
C19 和富 Provident
C34 漁灣 Yue Wan
E01 尖沙咀西 Tsim Sha Tsui West
F12 碧匯 Pik Wui
J02 九龍灣 Kowloon Bay
K05 荃灣西 Tsuen Wan West
L19 富新 Fu Sun
L24 田景 Tin King
M05 十八鄉中 Shap Pat Heung Central
M13 屏山南 Ping Shan South
N07 粉嶺南 Fanling South
N08 盛福 Shing Fuk
P05 富亨 Fu Heng
Q06 彩健 Choi Kin
Q08 都善 Do Shin
Q10 海晉 Hoi Chun
Q21 運亨 Wan Hang
Q28 環保北 Wan Po North
Q29 環保南 Wan Po South
R02 瀝源 Lek Yuen
R14 顯嘉 Hin Ka
R20 大圍 Tai Wai
R27 錦濤 Kam To
R28 馬鞍山市中心 Ma On Shan Town Centre
R32 錦英 Kam Ying

屯門置樂

Tg重災區

如果你唔知佢係榮仔副手
因為榮仔比光頭簡搞到出選唔到先推李出選

就話佢空降揀唔落手
我反而會好奇你係咪尚德果區

原本瓊富胡志偉出選民主派一定WIN
但而家換咗條女冇人識
好大機會俾工賊黨黃鎮健贏

健明瞓係到都贏

莫嘉嫻係前馬頭圍區佬

投票調查訪問嚟啫
你心情好就答佢
心情唔好唔需要理&回應佢
心情極差就同佢講關你L事

屯門富泰
應該輸到仆街
已做孝子約左老豆老母食早餐
希望有奇蹟

淨係熟沙田，沙田市中心 新田圍 乙泉 秦豐 利安應該都等贏

係，沙田好多老泛民
例如我呀婆同佢班friend

但呢區冇人識
唔夠工賊黨多阿婆粉絲

我好有信心好區會大勝 因為區議會係人頭票 我好相信支持民主嘅香港人係大多數

海怡東今年都穩

題外話，作為一個普通街坊，有冇人知可唔可以去現場睇點票？

葵青一定贏

油塘最後淨土

有cam 影住就梗係話泛民

希望太古五區繼續成為港島東清泉

西環最近呢三屆好多個區都係輸唔超過50票...

佢有個朵叫收銀基
關唔關事

觀塘你都未免太有信心...
大量公屋區老人區極難打 連梁凱晴都未必穩啦

上次咁遲參選同素人都係輸少少
今年好難輸

南好難講 多廢老

原來好多區民主派都冇落人，係兩位獨立人士鬥建制派

沙角 博康 水泉澳 王屋 翠田

沙博水難講，新任果D 未坐穩

怡富都係 建制傘兵必死嘅地方嚟
上次民建聯空降條八婆落怡富輸到影都冇埋
今次工聯會仲要搵羅志平扮獨立做傘兵真係唔知想點

元朗 屏山北 素人vs鄉坤

希望

頌j上次隻白鴿懶到閪咁都有一半票
勤力少少都應該會贏啦

其實協調一下係咁真係咁難，有啲明知民主派一早插晒旗爭連任既又要埋去，有啲獨立做開地區工作既民主派又有人再插落去，老老豆豆邊啲有深耕細作根本好易知道

雖然去到選前一刻，但都想知道民主派諗緊乜野

你真係住尚德

葉嘉榮全力推薦喎

就算幾揀唔落手都好，民建聯、新民黨、工聯會、自由黨依啲唔投好基本，1個工聯會，1個將軍澳民生關注組，有咁難揀咩？

都一定要投 推高總票數

18區。

全部都要贏

見佢都好勤力宣傳 希望掂啦

揀民建聯、工聯會對家就係，尚德啲手足十點瘋狂鳩叫咁都叫唔醒無野好講

明明兩區罷明黃藍之爭，單對單Battle

本身地區工作好難夠民建聯咁多資金

加埋政府𠝹選區保送建制，區選非建制選民唔係100%投票率你點會贏

睇黎係街坊喎
聽日見

同意，因為黃大仙班建制都正正常常有做下野搞下旅行，舊區無咩大白象比人屌
無理由唔投/信個後生仔

和理非多的是，建制狗末日到
整乾淨個office比人喇

屌
等陣興德見
我都冇希望架啦，當貢獻總票數咁

咪撚輕敵

光頭簡好撚廢

葵青